點解男人一定要𥄫女

仲要望胸

望你個胸？

天性嚟 因為男性喺生育方面屬主動嘅一方
因此會透過觀察去選擇最佳嘅配偶嚟生育下一代
以保障下一代嘅生長健康

而胸部越大 喺動物學嘅角度 代表喺生理上越有優勢
因此雄性動物好多時候會觀察胸部 以辨識最好嘅母體

減少心臟病

高質

志在望到你難為情

眼科保健